［投票］「咗」定「左」

一直都好想廣東話有規範字。
所以勝者為王敗者為寇
兩字決一死戰
咗
左

右

左光斗

完全唔明「咗」有幾難打
啲人懶就懶啦
一係倉頡 口大一
一係速成 口一
係速成要㩒多兩嘢揀字啫
利申唔識粵拼
普拼就屌你老母啦，明明粵語先係香港人用開嘅語言

啱

速成真心少麻煩
要撳幾廿下enter
呢個亦成為我轉用倉頡嘅契機

我最近都練緊倉頡，真心正